廢老除罩打乞次係咩玩法？

佢本身係戴住口罩，睇住佢突然除罩以為佢做乜9，點知一個大乞次！打完之後戴番個罩

利申 : 同佢保持6米以上距離

嚇死寶寶！！！

廢是整污糟自己個罩

跪了

個罩聽日仲要用

屌尋日見到個呀嬸又係咁

6米咁小？

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

反應唔切常人如我又豈估到佢除罩係打乞次

打鳩佢